覺唔覺食飯 好怕隔離坐左對情侶！！

香港d情侶講野成日唔怕比人知
但成日聽佢地 好多dead air
搞到場面好老尷
而且好多時個女講完 個男又接唔到落
一句起 兩句止
d女講野 又係身邊d朋友d on9野
聽到打晒冷震
總之成個情景尷尬到我自己都食唔落飯

人地都好怕隔黎坐個毒撚

我多數同媽咪一齊食飯架

有時聽到佢地講朋友 同事既壞話都毛管棟

成日見到情侶食飯都係條女顧住玩手機，我想像到佢地扑緊嘢都仲係玩住手機

宜家興直播

我都覺得香港d情侶感情好淡

老實講…好多時都知隔離條毒撚聽緊，好多肉麻親密野都唔好意思講

呢句真

正解

agger
樓主無諗過呢個問題
其實佢地都唔想dead air但有陌生人係到唔方便講

係,D情侶好興一坐低就拎電話出黎禁禁禁
拍拖拍到好似唔撚識咁,唔知以為搭枱
我覺得其實好唔尊重對方

巴打頭先係希慎？

佢地根本唔識尊重為何物，
依家新世代只知道咩都要唱反調就為之叻

最難頂應係搭緊電梯個陣前有對情侶一上一下咁攬埋一舊隻眼都唔知望邊好

留粒膠但冇嘢反駁到我，
正正就係我講緊呢類人

你即刻伸手揸條女屎忽佢會以為條仔揸會好enjoy

屌你老母

捉唔到我字蚤就咁屌句冇意義嘅嘢，柒到

推

唔出聲都還可以
最驚佢哋打情罵俏

我唔理，照聽照望